仲有冇巴打係街機打 SF4 ???

係九龍或新界邊度多人打 SF4 ????? 邊度高手多???? 想同高手打學下野.
大家又用咩角式呢????